不用溫水煮蛙

好壓抑 中坑 搵得唔多 有時20K UP 有時17K左右
只係默默食黃店支持 推TWITTER
見到連牆冇晒
不停見到香港好多負面新閒( 手足又要上庭) 近排少左好多可疑屍體發現
其實最擔心係 國安法 同 班狗靜雞雞捉左手足上車冇人發現到就當失蹤人口
今晚9點大家默哀周同學